覺唔覺好多人根本唔識食

乜鳩狗屎都話好味 啲肉淋哂就一定係好食 啲菜又鐘諗命食啲好淋爛哂佢 乜鳩落好多調味無哂原有鮮味又話正 根本好多on9仔唔識食 乜鳩黑糖珍珠 乜鳩都芝士又話正

鮑姐好食嗎？

你最識食啦魚包女且

岩呀
Btw 鮑姐

ching最識食

乜鳩都多芝士，多辣，總之要多

Ching 食開鮑姐 點比wor

啲菜又鐘諗命食啲好淋爛哂佢
睇到JAR JAR 聲

知你識食啦

死開啦蝻亞狗 香港唔岩你玩架 死返鄉下啦屌你老母
有無人叫你入黎吠呀 懶叻！

品鮑最正？

識食食老藕

識食鮑姐

你食鮑姐咪最識食

魚包女且

你最識食

食鮑你至醒啦

食辣果班就最識食啦!
辣到得辣味都話勁正

有啲人係鍾意食屎

得喇得喇 你最識 ok ?